連登嘅奇怪邏輯:

連登嘅奇怪邏輯:

1. 上連登勿認真，所以佢地冇錯，邊個話佢地邊個錯
2. 比人性騷擾居然唔啞忍？真係溫室小花公主病
3. 女人第時咪又係比男人_，j下有咩問題
4. 比人po相班女仔一定暗爽緊
5. 呢d post年中有唔少，所以人地做得我做得，有人做=冇錯
6. 我又唔犯法你吹咩
7. 德望女着絲襪等於裸奔，比人影好正常，唔想比人影就唔好着得咁淫
8. 係班女仔搞臭學校個朵
9. Ig public 嘅都係雞

話佢錯佢又話人地係正義魔人道德撚，又話要利用網民嘅力量去做低secrets，又要做埋d咁嘢又要企硬自己冇錯企埋道德高地。

我淨係知，我唔出聲，先係對唔住我父母、我學校咁多年嚟教我是非對錯。

連登=垃圾集中營

露下腳都係雞
成班毒撚好似未見過女人咁
唐朝思想都open過佢地

成班小學雞

所有關於女人嘅邏輯都可以套用於女人=雞
無限loop

有班小學雞比d痴線假膠煽動到
以為係連登vs臭雞 要撐連登
實質係偷拍/色情狂vs保護子女既家長+學生
係度撐d痴線佬
到底連登個名可以搞到幾臭

agger

有禮貌=唔比上連登

Well said!!!